\beginsong{Tan cerca de mí}[by={Cesáreo Gabaráin}]
\beginchorus
\[C]Tan \[F]cerca de \[C]mí, \echo{¡ale\[C7]luya!}
\[F]tan cerca de \[G]mí \echo{¡aleluya!}
\[C]que \[C7]hasta lo \[F]puedo to\[Fm]car,
\[C]Je\[G]sús está a\[C]quí.
\endchorus
\beginverse
\[C]Le hablaré sin \[F]miedo al o\[C C7]ído,
le \[F]contaré las \[G]cosas que hay en \[C C7]mí
\[F]y que solo a \[G]Él \[C]le inte\[Em]resa\[Am]rán,
\[F]Él es más que un mito para \[G (G7)]mí.
\endverse
\beginverse
^No busques a ^Cristo en lo ^alto, 
^ni lo busques ^en la oscuri^dad, 
^muy cerca de ^ti, ^en tu ^cora^zón, 
^puedes encontrar a tu Se^ñor.
\endverse
\beginverse
^Míralo a tu ^lado cami^nando,
^paseando en^tre la multi^tud.
^Muchos ciegos ^son, ^porque ^no lo ^ven,
^ciegos de ceguera espiri^tual.
\endverse
\endsong